其實唔明點解仲有人覺得琴日鋪鋤Dee係B贏

首先隻game 係上帝視覺 開牌打 A出先
如果A出3先就有必勝既策略

首先
A出3
B可以出6 2 同Pass 3個case

1. B出2先既話
A就出紅心dee 咁A就可以出pair出到最後 A贏

2. B出6先既話 A就用煙打
B可以出dee 或者Pass
出Dee既話 同Case 1 一樣 出紅心dee 再出pair A贏
Pass既話 由於Ｂ係pair dee 所以A唔可以出pair 咁唯有行單支
咁由於個情況有D似 Case 3 所以下面一次過講

3. B pass咗
同case 2一樣 A被限制唔可以出pair 只可以行單支 所以拆pair
由細拆到大 先出4 如果拆pair 4 5時侯B出6既話 就用煙打->case2
B出Dee既話 就用紅心dee打->Case1
咁如果B繼續Pass呢 咁A就繼續拆Q K 咁今次B只能夠出Dee 或 Pass啦
出Dee又變番Case1
但係有情況要小心 就係A係KKA2 同 B係622 喱個時侯唔會拆K 而係出煙 咁B出咩都輸

總括黎講 A 係 sure win

case 3：
A 3
B PASS
A 4
B 2
A 2

A{4 5 5 Q Q K K A}
B{6 2}

A 5 5
B PASS
A Q Q
B PASS
A K K
B PASS

A{4 A}
B{6 2}

再demo落去就侮辱你了

你拆左4PAIR, 人地出DEE,你出DEE,最後你有2隻單隻(4同A) 咁最後你點贏人地個隻已經係最大既DEE

一幅圖就見到連登咁多弱智 走去揀A

打番場啦你出先

戇鳩

case 3：
A 3
B PASS
A A

第3個step 出A
點拆?

Pass

4

6

DEE

出6會輸,一定係DEE

出咗A要出6

SOR睇漏左出左A

B都唔識玩就唔好出聲喇
你出dee 人地出dee
pair 5 Q K +4=結

都 話左睇漏,洗唔洗咁柒串

好的 語氣重了
做B嘅朋友拍硬檔唔好俾機會A的

樓豬打一大堆野證明自己弱智

你有冇唸過B出完DEE
A手上有咩牌 B手上又有咩牌